====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Quelques années plus tard , j ' ai été appelé à Saint-Nazaire par Laurent Théry , alors directeur du développement à la Ville , quand l ' architecte Claude Vasconi allait réaliser son « paquebot » , centre commercial conçu à l ' origine de manière autiste , au cœur d ' une rue surdimensionnée de la Reconstruction .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ aller, réaliser ]
alethique :: 2 :: [ aller, réaliser ]
marqueurs_niveau1 :: 2 :: [ aller, réaliser ]
alethique_niveau1 :: 2 :: [ aller, réaliser ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ aller, réaliser ]
alethique :: 2 :: [ aller, réaliser ]
marqueurs_niveau1 :: 2 :: [ aller, réaliser ]
alethique_niveau1 :: 2 :: [ aller, réaliser ]
Total feature counts: 8

